# Transcript of Pepper&Carrot Episode 11 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 11: Die Hexen von Chaosāh

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Thymian|2|False|Cayenne hat recht, eine echte Hexe von Chaosāh muss Ehrfurcht, Angst und Respekt verbreiten.
Kümmel|3|False|... während du sogar unseren Dämonen Tee und Kuchen servierst*...
Fußnote|4|False|* siehe Episode 8: Peppers Geburtstagsfeier
Pepper|5|True|Aber...
Pepper|6|False|...Tanten...
Cayenne|1|False|Pepper, du bringst Schande über Chaosāh.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|4|False|SEI STILL !
Kümmel|9|False|Ta-daaa!
Thymian|1|True|Pepper, du bist sicherlich sehr talentiert, aber du bist auch unsere einzige Nachfahrin.
Thymian|2|False|Es ist unsere Pflicht, aus dir eine echte, böse Hexe von Chaosāh zu machen.
Pepper|3|False|Aber... Ich will nicht böse sein! Es ist... es ist gegen alles was ich...
Cayenne|5|True|... oder wir entziehen dir alle deine Kräfte!
Cayenne|6|False|Und du wirst wieder der kleine Dummkopf von Eichhorns Ruh'.
Thymian|7|False|Kümmel wird dich von jetzt an beobachten, um dir beim Üben zu helfen und uns Bericht zu erstatten
Geräusch|8|False|Puff!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kümmel|1|False|Der neue König von Acren ist zu freundlich und sanft zu seinen Untergebenen. Die Leute müssen ihren König fürchten.
Kümmel|2|False|Deine erste Aufgabe ist es den König einzuschüchtern, um ihn zu manipulieren.
Kümmel|3|False|Eine echte Hexe von Chaosāh hat Einfluss auf die Mächtigen!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Der König ?...
Pepper|2|False|...so jung ?!
Pepper|3|False|Wir müssen im selben Alter sein...
Kümmel|4|False|Worauf wartest du?! Komm schon! Weck ihn, schüchtere ihn ein, erschrecke ihn!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Tzzz
Pepper|2|False|Du und ich, wir sind uns so ähnlich...
Pepper|3|True|jung...
Pepper|4|True|alleine...
Pepper|5|False|...Gefangene unseres Schicksals.

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Thymian|6|False|Wir haben sehr viel Arbeit vor uns, Pepper...
Impressum|8|False|09/2015 - Grafik & Handlung: David Revoy - Übersetzung: Philipp Hemmer
Erzähler|7|False|- ENDE -
Geräusch|1|False|Puff!
Pepper|2|False|?!
Geräusch|3|False|Fluff !
Thymian|4|True|Erster Test:
Thymian|5|True|DURCHGEFALLEN

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch die Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an die 502 Förderer:
Impressum|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Impressum|2|True|Du kannst die nächste Episode von Pepper&Carrot hier unterstützen:
Impressum|4|False|Lizenz : Creative Commons Namensnennung 4.0 Quelldaten : verfügbar auf www.peppercarrot.com Software : Diese Episode wurde zu 100% mit freier Software erstellt Krita 2.9.6, G'MIC 1.6.5.2, Inkscape 0.91 sur Linux Mint 17
